大家覺5覺得人名有個林字同洋字嘅人特別on9

樓豬仲on9
學埋晒啲小學雞(起底can see)

小氣鬼

弱智仔

你個麻字入面有林字
死on9